<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<openerp>
    <data>

        <template id="about" name="About" page="True">

            <t t-call="website.layout" >

                <div id="wrap" class="">
                    <!-- Main Content -->
                    <section id="main-content">


                        <!-- Headline Widget -->
                        <div class="headline">
                            <div class="container">
                                <div class="sixteen columns">
                                    <strong>DéveloppeursDuCoeur</strong> met en relation les organismes à buts non lucratifs avec des bénévoles 
                                    pour adresser leurs besoins et les aider à mieux se développer.
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                        <!-- END Headline Widget -->

                            <div class="page-header" >
                                <h3>Comment ça marche ?</h3>
                            </div>
                            <!-- end div comment ca marche-->

                        <div class="container">


                            <!-- Highlights Widget -->
                            <div class="highlights clearfix">
                                <div class="two-third column highlight-item">
                                    <div class="icon">
                                        <i class="icon-home"></i>
                                    </div>
                                    <div class="text">
                                        <h3>L'oganisation</h3>
                                        <p>Vous nous contactez pour étudier un besoin particulier 
                                            ou pour vous aider à améliorer la gestion de votre activité ou votre visibilité sur le net.</p>
                                        <p>
                                        Nous étudions votre demande et publions un projet pour vous dans la plateforme. 
                                        </p>
                                            Actuellement, nous proposons les projets suivants:
                                            <ul class="check-list" >
                                                <li>Présence sur le web: Vidéos de présentation, visibilité sur les réseaux sociaux,..</li>
                                                <li>Design de logos et affiches</li>
                                                <li>Développement de sites web</li>
                                                <li>Développement de logiciels: gestion de la relation client, gestion des documents,..</li>
                                            </ul>
                                    </div>
                                </div>

                                <div class="two-third column highlight-item">
                                    <div class="icon">
                                        <i class="icon-group"></i>
                                    </div>
                                    <div class="text">
                                        <h3>Les bénévoles</h3>
                                        <p>
                                            Que vous soyez débutants ou expérimentés, vous pouvez rejoindre l'équipe d'un projet et commencer à traiter les tâches. 
                                        </p>
                                        <p>Nous avons besoins de compétences différentes: 
                                            marketing / communications, community management, développement, design, gestion de projets,..</p>
                                        
                                        <p>
                                            Pour chaque projet, un bénévole se porte volontaire pour être le <span class="" >coordinateur</span>. Il a pour objectif de tester et valider les tâches et de suivre l'avancement du projet avec l'organisation cliente.
                                        </p>
                                    </div>
                                </div>

                                <div class="two-third column highlight-item">
                                    <div class="icon">
                                        <i class="icon-display"></i>
                                    </div>
                                    <div class="text">
                                        <h3>La plateforme</h3>
                                        <p>
                                            La plateforme intègre plusieurs outils pour faciliter la communication et la collaboration entre les bénévoles. 
                                        </p>
                                            <ul class="check-list" >
                                                <li>Une messagerie interne, où vous recevez les notifications de vos projets</li>
                                                <li>Gestion des documents (photos, pdfs, etc.)</li>
                                                <li>Suivi et validation des tâches</li>
                                                <li>Un cahier de charge collaboratif (integré à Google Drive)</li>
                                                <li>Intégration de Github: association des tâches aux commits, diffs, logs</li>
                                            </ul>
                                    </div>
                                    <div class="text">
                                        <p>
                                            La plateforme est toujours en cours de développement. N'hésitez pas à nous faire part de vos suggestions et idées.
                                        </p>
                                        <ul class="list-unstyled">
                                            <li><i class="fa fa-envelope"></i> : <span t-field="res_company.email"/></li>
                                        </ul>
                                    </div>
                                </div>
                                <!-- END Highlights Widget -->


                            </div>

                            </div>

                        </section>
                    </div>
                </t>

            </template>


        </data>
    </openerp>
